林家謙你地都吹奏

唱k質素，完全冇特別。唔怪得知香港樂壇已死 ，周街搵個busking都差唔多level。

咁姜挑係學前班level?

仲垃圾

唔啱你聽 但係啱我聽
佢作曲編曲都勁 你都耐佢唔何

我鍾意吹邊個咪吹邊個